Title: Giraffage - Comfort
Date: 2012-08-22 10:55
Author: marvin
Category: Uncategorized
Tags: giraffage, music
Slug: giraffage-comfort

![325047_469215959769162_664813745_o]({static}/images/325047_469215959769162_664813745_o.jpg)

Wie lange habe ich nach Sommer geschrien, mich gedanklich in der Wärme
gesonnt. Nun ist es so warm das es schon fast unerträglich ist! Heute
gibt es Giraffage mit seinem Album "Comfort". Dreampop...versteht
sich...

<iframe width="400" height="100" style="position: relative; display: block; width: 400px; height: 100px;" src="http://bandcamp.com/EmbeddedPlayer/v=2/album=4021083496/size=venti/bgcol=FFFFFF/linkcol=4285BB/" allowtransparency="true" frameborder="0">[Comfort
by Giraffage](http://giraffage.bandcamp.com/album/comfort)</iframe>

